而家喺香港生活，已經同北韓差不多

有無人有同感？